戴緊貴錶既你 會唔會成日好擔心整唔見／俾人老笠

好奇一問
最近心郁郁想買隻貴少少既錶

有咩好擔心呀⋯錶就係拎黎帶⋯
你貴個定義係幾多？ 50萬起果d ?

講黎聽聽見識下

幾貴先
識啲有錢人一百幾十萬買隻錶
出席啲公開場合戴一、兩次
然後就買隻假嘅平時日常戴
真嗰隻就鎖夾萬

咁又未去到咁貴...
我自己預budget都係10萬內
樓又買唔到架啦
咪諗住買隻貴錶(對我黎講) 滿足下自己囉

呢d就自己抵死啦

帶住百幾萬係身 驚都好正常既
不過佢唔驚俾人睇穿佢戴住隻流野咩

毒撚帶真野都比人覺得戴流野啦

驚咩 因為一開始係啲公開場合show過下真個隻
往後啲人就會認得嗰隻係一隻貴錶
正常一個普通人/下屬又唔會捉住你隻手黎睇係真定假
前題係假個隻要係好高仿啦

擔心就唔好戴，戴就唔好擔心。
用啲貴少少既野但要就住就住，證明你未夠class去用呢啲luxury goods.

題外話
啲有錢人帶假嘢玩ons嘅時候仲可以懶豪爽咁將隻一百幾十萬嘅錶送畀條女

會唔會呀
一間條女攞去賣/攞去威發現係高仿個陣咪柒到仆街

呢個真 有啲MK仔帶住隻地通拿(不論真假啦)真係格格不入

ons呀青 玩完就算架啦
啲有錢人玩咁多女
唔通真係個個都一百幾十萬咁送咩

你講得啱
咁等我再考慮清楚先

係囉
俾條女唱出去
個有錢佬咪好無面

有兩隻pp 一真一假

好奇想知道
你咩場合會帶真野
咩場合會帶假野?

Ball/show就戴真
平時出街返工都假 唔想hi花

兩個人係間房入面邊個知

十萬一隻錶好似好普通
你行出街隔離個阿叔可能都戴住隻十萬嘅錶

所以唔洗擔心
錶就係買嚟戴㗎啦
驚呢樣驚嗰樣都係唔好買

戴得就唔驚得咁多
同埋香港好少有老笠啦

你地啱, 睇黎真係我未carry得起隻錶
都係過多兩年再算

聽過有朋友既朋友試過囉
唱完k 飲完酒果d凌晨時間